D日本人唱高音真係好勁

又係呢條link...

未睇先估....弟之姐?